今晚旺角絕對點燃返場仗仲未完既感覺

狂Tg，山東街磚陣，火魔法rb，玻璃樽。
上上星期既tst，上星期既民陣遊行都算比較和平，亦都令大家既奮鬥心減少左好多，所以今日既和你shop人數都比之前大大減少，但估唔到今晚旺角會因為唱歌件事令到之前大戰既感覺返黎。
但有唔小手足比人拉左希望唔好次次都拉心先令個感覺返黎，有小小1999不得不說mk仔女真係好勁

班狗而家又發癲

好多手足比人拉呀.....

唔係太值得高興

大師兄返來了

朝早和你shop多好多
旺角好多9拉，一定告唔入，但怕48比狗打

朗豪坊果拉爽個咩料

究竟咩係pat
綠色一patpat

撚狗

臭狗又要發癲，我地要努力抵抗佢地

班狗係要挑釁嘅無得唔打

又TG

真心感謝今晚肯出黎既手足

佢地唔想運動完

可以點減少/避免
次次見到都好唔開心

可以坤ot錢出黎打人殺人強姦點會想完

啲狗車成日咁密集 啲狗又堆埋一堆 有事真係走得切/?

唉
一人手足比人咬, 那怕係一個, 我都覺得輸左

推

係相對既 你可以話大家努力維持熱度但代價一定係多手足被補

可唔可以唔好再話 無抗爭意志 無抗爭氣氛

根本係暖氣軍師黎

Mk=抗爭之盾

Tko手足靜靜地贏

依家喺得街100%我地自己人，班狗9拉唔怕有成本，我唔覺得咁樣犧牲值得

一次都唔中

今個星期前哨都已經咁 鄧犬真係唔打算比商家佬過節

其實好多前線會驚「場運動係咪玩完」

其實大家個心一定唔會變

我一世都唔會原諒班黑警

好多手足畀人拉

「太好了 有返之前既感覺」

宜家好多都鳩拉
唔怕困48個鐘其實冇事

拉左大約幾多個？

咁好難贏喎你個standard

佢打你你吹得佢脹咩

成班垃圾喺冷氣房講經

千祈唔好黎觀塘 民建聯有10幾席都係觀塘

狗：兩個星期啦，又忍唔住要發狗瘟

你肯定唔會被消失？

有手足比人拉, 就即係輸左
點解咁多人話有番感覺
至少我覺得一個都不能小, 唔係9 UP架

會打。。。

認真要討論解決被拉問題
無得更進一步咩真係
原因係被包抄定係藍屍助攻

打都打死

旺角手足

打咩？
有48出來係重傷無報道？

push

Push

MK手足係MVP

一直都話警曱係我地助攻好盟友
佢地根本失哂控,配合呢場運動升溫延續下去

打波，救人！

....你訓左幾耐

拉番去唔打你打到你半條人命？

得新唐人同大紀元live?
無now同其他網媒？

凌晨戰 就返屋企啦

咁點上庭？

原來前線冇因為區選結果而休息

有好多入左狗屋, 打到入ICU 半死
死左嘅就唔會落被捕名單啦

養兵蓄銳 最緊要街坊出嚟掩護佢哋啊！

大把高登 有線 香港電台...立場..屌你數都數到咁多1

就係因為８５％市民咁投票
手足更加要準備好先工作

民意話唔割呀

你明唔明 即係無論點都輸左
因為之前已經拉左6000up

我就係要呢啲

拉左幾個 大約

士氣返晒黎

來了！！

Rthk live 緊

啲家人割晒？
10月個時有聽過打
之後醫護無乜收過曱甴屋送去嘅傷者

應該唔過5個？

淨夜晚？個幾個full gear？

首都

因為傾掂左中美貿易班狗先敢癲

曱甴強都控制唔到

夜晚，日頭和你shop應該20+

又係時候中場休息

記住香港人嘅羊群心態

手足小心

勇武永安

最好早少少完

旺角場 係10點前 先多街坊

燒野唔緊要
唔好燒發泡膠/垃圾得唔得
燒野引唔到狗街頭燒雜物只會出消防射水救火
打狗手足加油

求行動po 開花

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

唉又捉

黑警每人每個月多萬四蚊，點會想場運動完

想噴記者

全部入黎聽我講，用黑警暴行搞撚死中美貿易談判

將星期日所有警暴片瘋傳Twitter 俾Trump ，歸根究底就係未達成協議前過去幾星期香港和平示威，但中美貿易談判一成功黑警就再次對香港人施虐，支共要話俾全世界知美國奈佢地唔何

一係返屋企訓教

係咪你線動？

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

黑社會行為！

大家歸位未

又9拉小朋友

今晚旺角手足話晒俾大家聽佢地絕對唔會放棄
早一個星期俾班狗搞到咩都做唔到
同時班狗本性又出番晒嚟
打記者爆記者眼開始射番煙
仲有今日插贓嫁禍手足俾人斷正

咁夜鋪頭關哂門去和理你shop
同死物攬炒？

係餐廳裡面都拉

根本只係小朋友

係 咁多位師兄弟返嚟啦

好多區議員而家興吹大雞落狗屋跟
好痴線

拉一名記者

立場話ＦＩＲＳＴ ＡＩＤ

扮都慳返 發哂癲 好撚柒

未成功，不能完

事實證明班狗根本襟唔住,今日文宣重點
-老妨斷正插贓嫁禍
-瘋狂打鳩記者
-浸大記者tg中眼
-向細品噴pepper spray
-diu心臟病阿婆

除左武裝化/ 殺狗
我睇唔出快閃裝修點解要地下化 靜靜雞

好煩
成日都係有返感覺同休息
根本都係咁有高有低

強行拉一個小朋友
死黑社會！

狂打你一分鐘都夠慘啦

咁我寧願和理非被濫捕被打
好過行動派被捕坐10年

利申: 唔敢裝修但有心理準備被捕既和理非

係餐廳裡面非法集結

屌，班仆街大把OT錢

火魔回歸

感覺各師兄弟番晒黎，各地開花，休息完差足電

mk真係估唔到
原本夜晚都係屌打狗
點知又有手足出黎玩午夜場

拉左咩人都唔知啦⋯⋯隨時直接送中！仲講上庭
冇人跟進嘅話，善忘嘅香港人過2日都唔記得有呢件事

但係拉左好多
半夜成街自己人
冇港豬遊客街坊掩護好危險

ＲＢ好重要
唔好當玩
立場宜家都講緊個情況

其真覺得火魔法唔抵玩 而家防暴有支可樂跟身 好快息 比人搜身搵到又大獲

證明左膠和理非嘢令運動冷卻

完？你就想

多謝旺角手足

睇緊live 班狗係到自hi

Tko都係

好多手足被捕

大師兄返黎喇

旺角手足 小心夾喎

班狗真係唔怪得市民咁撚憎佢地
係咁挑釁街坊 破口大鬧街坊
大人老一輩睇哂入眼內

係真
唉… 果個分分鐘都唔關事仲要係
可能只係驚咪走
屌佢老母
我驚我都走啦

同感

緊係唔想完啦 佢地靠場運動賺首期

感激旺角手足

正常香港老人家一定明
只係佢地冇能力打

只有成家普通話果D先廢親前廢親後
先會認同中囯好香港好

你估仲係6,7,8月？
打夠飛機未？
揹保都揹傻呀冷氣撚
仲未計被狗打被狗滅口

得罪講句旺角呢兩個星期得今日係有成效抗爭咋
平日夜晚幾多零無謂成效送頭你知唔知？
唔係一句維持熱度大撚晒

睇親呢類留言都笑鳩咗
後面加番幾隻連豬喊下成句嘢就好好笑架啦

無抗爭意志 無抗爭氣氛
好多手足畀人拉
太好了 有返之前既感覺

撚狗極至
速龍夾 一個都拉唔到

關注嘅人好似少咗， 不過又多得班警渣，fb又洗版。

返黎lu

完？你想點完？

完全只係黑衫路人
乜都冇
黑社會又要點人頭

ONL9果個職業車司機咁款
咁都捉？

一個月十皮
你想完
佢都唔會俾你完啦

被捕手足求片！！！！！

浸大編委記者被爆眼

準備下星五同佢攬炒到元旦

一入黑班警狗就會暴露真面目架啦

師兄弟返哂黎喇，好撚震奮岩岩

咁其實點先叫贏
唔係五大訴求咩
我地無階段性勝利

休息下姐

仲有單官司係身
48完仲有手尾跟
希望大家要出黎之外都要小心行事
而家出都會照出 不過無咁前了

頂撚住呀兄弟我熊左好撚多

雖然係咁
但係大家好似太過依賴旺角既手足
次次都係佢地
好話唔好聽，總有一次會中伏

覺得大家要間唔時換下地方

你去下現場就知

唔覺 街坊多 勇武仍然少

召喚汽水魔

大家Get ready

每一次既小輸都係為左最後既大勝，
只有最後既勝利，佢哋既犧牲先至有意義。

搜到遮都一樣入鳩你，所以帶物都一樣，
一係物都唔帶和理非，一係就去到盡。

前線少左咁咪少裝啲囉，
和理非踩場掃客一樣有效果嫁
每一個人都係一張活文宣，
行到邊文宣到邊
真正輸出革命，
喚醒港豬同支那豬，
支爆不是夢

其實係...

和理非用兩日換勇武十年，
其實只係用自己既兩日換自己既一生。
如果場仗輸左，香港變新疆，
個個入集中營重新再教育。
今日被毒打，明日被打死。
香港商人劉希泳。

唱歌件事

所以做物唔日頭人多玩
幫手趕客咪幾好

唔留戀就冇事

癲左

旺角特徵太完美
地區有地區打法

仆街狗

旺角手足戰鬥力好勁海量綠曱駐場都逼到放煙

其實放暴一路都係度幫我哋練緊兵

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

come on james
無必要下下火魔
有時和平有時火魔
你班狗捉唔到路先係正路

我明知你火魔我仲唔落order叫佢扑死你?

落晒order扑死你點知你個個和平鳩行
諗住叫人忍手你又下下火魔神獸

傻仔強有咁撚高IQ咩

武力平衡暴力

用人頭換感覺?? CLS

手足

錯，唔係又，係未撚停過。

Tw好多片被下架 睇唔到 轉唔到

國際戰線要人

Push
手足要比之前小心

根本冇走過返咩嚟
係你班人屈熱情減退

狗改不了吃屎
叫D癲狗毅進仔克制?
唔夠幾日就打回原形啦
係心痛俾人拉俾人打既手足咋

係 只係前果排衝突記者去唔切直播

Push & respect

冇直播冇畫面 = 用靜落嚟

所以話你班失敗撚，驚停？静少少係度嘈生晒，兒登即係兒登，一係狗係度潑火呃ot

721 831 101 1111

我愛手足

我都係咁覺得...但好明顯其他人唔係咁諗...
一個都不能少呀...

我地要贏！

多謝你地

首都之爭

真離地

講就凶狠，你試吓響狗屋俾人打嗰個係你

never forgive

有手足比人拉根本無乜值得高興

我都係咁話

雖然仲有火係好事
但你頭兩句擺明賴和平遊行
咁都有得拎埋一齊講

好多謝德福街坊

P

OT未賺夠唔准完

其實唔理告唔告得入 d手足今次拉左可能下次都冇得岀

多謝手足，
無勇武，無香港

咁係咪和理非遊行就代表大家冷靜左？
有得衝突場面一定有手足被捕

咪就係 即係一定要前線出黎先叫維持場運動既

尋日一有番手足裝修
有警甴亂拉人
旺角再有手足開花
連登嘅風氣都唔同番

大家係咪時候檢討下呢場運動靠警暴嚟延續係有問題
唔通唔食人血饅頭就唔可能維持
每一個被捕/受傷手足都好珍貴

革命未完

五大訴求

屌柒濕鳩自檢委員會

其實一日有手足落單
一日都係輸

旺角區有記者俾人打，肯定就係旺角狗屋同油麻地狗屋，班黑警打人啦，一定要清算呢兩間狗屋啲人

same

所以更加應該做多啲嘢令到前線唔使用自己嚟幫運動保温

大家都係得把口
和你shop都無人 仲要其實好多係前線黎

和你shop隨便9拉個都可能屋企搜到成套gear

場仗仲有排打！

根本告唔入 告得到入一早提堂啦

真

我地無時光機 唔可以改變過去令6000+手足無被捕
但我希望由而家開始0個比人捉
你明唔明
我唔想任何人有事（藍絲 奶共派 狗官 魔警就陷家落地獄啦）
你明唔明

依加狗亂拉 砌夠被捕人數 被捕真係冇辦法

冇可能架 d狗見你走得慢就捉 根本冇計

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

pudh

MK 手足好強

感謝，辛苦你哋

又可以呃OT又可以犯法冇後果
仲要停左有機會俾人清算
佢地邊會想停

唔明深夜搞旺角做咩，
都收晒鋪啦

日頭出黎咪唔洗手足夜晚出黎

樓主係風向撚，似係popo

拗黎都算鳩氣啦,
要做到零被捕根本mission impossible,
你唔做野,手足靜靜雞被預約被捕,
你做野,手足係鏡頭面前被捕,
佢個目的就係要你叫啲手足唔好出,
靜靜雞咁等黑警搵齊料上門被捕,
咁咪做到佢要既零被捕囉

打杖好難一個都唔傷, 太理想主義
唯有抗爭到抵, 先可以救到人

佢9拉 吹佢唔賬喎

講0被捕根本係戇鳩啦
打杖會唔會一個人都唔死唔傷吖
推崇0被捕, 意思根本係叫大家唔好出黎, 風向撚
要救手足, 只有繼續抗爭, 抗爭到政府管治成本一直上升, 直到五大訴求, 缺一不可
咁先救到人

宣傳唔夠

低級警甴靠呃ot投資移民

其實夠 對年青一代
只係⋯

Keep住呀 唔好停阿 比班警察賺多陣先啦

好野
對狗0傷害
自己友俾人拉
仲打到飛機

最有用始終係裝修藍店

屌，我去121尖咀，食緊雪糕，一片和平情況下，的黑警衝埋黎，同我杯雪糕加胡椒，就知個運動唔會完，到周同學送別，見到的手足堅毅咁行山上黎，就知人心不死，祇係會有高低潮

我愛mk手足